世一門將迪基亞係咪吹大左

條友一到重要比賽就甩轆
世界杯0撲救
對巴塞又送大禮
今場兩球都係輸近柱
咩世一門將 要同山狗一樣500k人工
笑死

咪就係 山狗起碼無error led to goal
山狗值得500k

冇正選就當然冇error啦

第二球用腳救

啲獌好吹奏用腳救波架

4隻都係腳黎 邊度有手？

世一龍係艾利臣

吹你老母

每個星期自動推